點解新界西的圍村佬惡過新界東咁多？

Y

自己睇歷史啦

52歲（被吼）

新界東個班村佬多數都幾有禮貌

新界西 特別閪

惡有撚用咩 黨話事

點睇

侯強？

週六光復上水遊行獲不反對通知書 鄉事侯志強稱會設街站派水

東西兩邊係咪同一個字頭架

西果邊圍村好似自己圍內會比較FD
新界東果啲雖然都有黑社會 但成條村圍內好似冇咁FD
利申 兩邊都住過

新東鄉士局舊英國佬睇

唔同東係舊港英
西係回歸後

點解

#12

好似睇過上水97前個話事人係親英